# Investigacion UML
*   Historia UML
*   Principios de modelado
*   Razones o Justificación para usarlo

# Realizar diagrama UML y el programa en Java
Administrar 5 "Cliente" y 5 "Proveedor", para los cuales hay que:
*   Capturar
*   Mostrar
*   Modificar
*   Eliminar

La clase "Persona" será la clase padre (abstracta) tiene los siguiente atributos:
*   Nombre
*   Domicilio
*   Telefono
Y los siguientes metodos (igualmente abstractos):
*   Capturar
*   Mostrar
